同孟晚舟扑一Q就可以拎到華為市值既1%, 連登仔會選擇扑幾多次？

佢唔太差 預我100Q

99次 留番1%比人賺下

呢種普通樣扑一Q就發達又點會唔扑
你話黃夏蕙果啲就要諗下

不了

唔好FF咁多啦

OK,但比我屌先得唔得?

好難嘅數學題

我願意奉獻本人精液之全部

快鎗手終於有機會贏番次

倒貼拎返去慢慢周

請問華為市值幾錢

100

垃圾問題

呢排我都賺夠啦..真係好想俾其他人賺下

101次

一陣華為破產
d 債主追鳩你咋傻西
btw 我乜都唔收
都可扑一次半次既

最多1Q

唔貪
51次

佢老竇創辦人都係得2%股份咋

原來華為冇上市

任正非曾表示，「資本市場都是貪婪的，從某種程度上來說，不上市成就了華為的成功」。他曾在2017年說，「華為不會為了錢去上市」。他認為，上市就要受到干擾，不能專心致志地去鎖定戰略目標。

有價 , 2000蚊

已入！

咁多國家機密
邊度見得光
上巿見光死

1次改做0.1%得唔得

50但求打個和

唔收都得

認真,唔收利益可以屌佢我都屌

-1000次
倒貼都唔要 驚生性病

對住隻妖孽扯唔扯到旗都成問題

連登仔為屌西可以去到幾盡

49次. 唔做大股東
大股東做咗負責人, 我唔想去美國坐200年監

換個玩法啦：大家輪住屌，屌幾多次都得，最後股權會按照(你屌過既次數/佢比人屌既總數)*100%黎分配
咁你會想屌幾次？？？

我拎碌棍扑撚死佢

一次夠啦，1%都夠過世

大股東

又要屌
又想屌

連登寫照

365次

中共政府每年補貼好多錢俾既研究技術，呢D收入都唔見得光啦，邊敢上市啊。
紫光中芯果D話搞晶片，中共真係多多錢過百億咁扶佢上黎架.。

GOOD,呢輪我都賺夠啦,我都想比人賺下

呢個post 好搞笑又痴線

慢慢玩

用佢依家平均一年收益計, 估計最少 $140B USD.

大概11,000億港紙, 即係話一Q就可以拎到 110億.......

連登仔一人扑半次都好快食曬佢d股份，到時套現曬d股份鍾意點洗都得